[認真]給和勇：將打LOL、信長既思維+心態帶上戰場

即係DOTA 既思維+心態
唔洗講咁多，明既就明 歡迎補充

0.最重要，adc/sup/mid/top/jungle 各有優劣 和勇互補長短， support供裝比adc,同樣和理非要保護勇武，令勇武可以放心輸出，好多和理非搞錯左以為勇武做哂輸出+保護

1.團戰人多一方勝率一定高d, 利用人數優勢，主動開團戰

2.捉落單，對手幾神裝都好都唔會夠五個人抽（本多除外）

3.對手齊人推中路，大家可以博另一條路，棄守中路

4.對手唔見左唔好輕心，因為好大機會兜你後路，甚至塔殺，謹記戰場上冇一個地方安全

5.可以玩偷爆，就算爆唔到都要睇時機走

6.唔好比角色定型， 可以不斷試新裝，新玩法

7.就算kda 輸到七彩，塔又比人爆哂，只要後期贏一場團戰都可以反勝，所以最緊要唔好tilt,唔好淨係鬧隊友不是，反而要互相鼓勵，合作，沉著應戰

諗到再講，覺得有用可以幫手推post

光復香港
時代革命

Push ahhh

推

開埋係遊戲台先

都係集中一個post 算

有感而發， 大家都係打dota 大，大家要學以致用呀

唔好白費學生時期學到既野

打咗成個中學生涯終於派上用場！
金牌唔係流的

推， 所有人都岩用

【全港商場暫營業情報】請大家幫忙報料update
From Facebook 謎米香港

暫時已知
港島區:
金鐘: Pacific Place
銅鑼灣-世貿中心
銅鑼灣-Lee Garden
銅鑼灣-Hysan Place
銅鑼灣-禮頓中心
銅鑼灣-利舞台
中環-IFC

九龍區
尖沙咀-Sogo
尖沙咀-Mira Place
尖沙咀: K11 Musea
九龍灣-德福
油麻地-圓方
旺角-moko新世紀

新界區
沙田-新城市廣場
元朗-Yohomall
屯門-Vcity
青衣-青衣城
葵芳-新都會廣場
荃灣: 荃灣廣場
Last update1/10 00:05

有人諗到都可以加

真。香城online

幫手推

一直想講哩個係推塔遊戲(唔想用遊戲形容，不過諗唔到用咩terms)
唔夠打勿硬碰，推倒大本(中共)先係主線！
大本冧咗，佢哋有幾多神裝都係輸

原來打機真係有用

本人前黑帶/詠春助教提提大家, 明天見到卧底狗/大6狗, 第一樣野做的係大大力推跌佢落地,必要時熊抱一齊落地, 落左地即贏, 因為佢走唔到,用唔到棍/槍或其他武器, 唔好浪費機會一味企直出招打. 比你打得幾多下?,

落地之後會點? 總之有咁多人.....

要小心，佢哋多數小組行動

最撚慘叮左都無人跟

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

起來！我帶你環遊世界， 我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態